「求幫手」呢條藍絲又要影又要驚

小弟第一次開Po 唔係太知規矩 sor

呢條友同佢個豬西女朋友好似想出名 點我先幫到佢

*

推🙏🙏🙏🙏

推！

推

條友好撚柒

自推…… 佢條女😭😭😭😭

有返咁上下弱智先會咁改

再自推